[25/10]重慶大廈餐廳整理及集中討論區

為響應UST南亞仔巴打的重慶大廈感謝日，希望各位集思廣益，以下係兩間巴打推介的餐廳

(25/10)重慶大廈感謝日(UST南亞仔之微願）

推

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

10

9

8

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

我要食咖哩

之前食過呢間，都幾好味

有冇烤雞推薦

唔等你地喇，我偷跑先

7E咖哩屋，好味

有冇人介紹唔同地區嘅咖哩有咩特式

去3c同佢9up 印度人黎 唔識中文但係好吹得 d咖哩有特色過7e

我好想請前線巴絲食聊表心意，有冇巴絲可幫我統籌？

80位內我ok

金主

組隊ok? 應該得自己去

就唔食呢兩間，一定排撚死
反而搵到另一間平d

唔建議搞，小心有狗混入

我諗無前線會因為你一餐飯而take risk